攻擊力不再提升，就會流更多血

希望你們香港人知道